{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052834",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 마이스케치펜션"
    },
    "text": "静かな山の中に位置する休息空間には穏やかな湖のビューがありますが、これは魅力を増してくれます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 代わりに客室内や屋外に位置するバーベキュー場をご利用いただけます。 炭とグリルが1セット30,000ウォンです。 そして利用時間は入室後から夕方8時までです。 ただし、持ち込み火器の使用は禁止されています。 幼児は5歳以上から追加料金が発生しますが、20,000ウォンです。 最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器がありますが、これはすべてご利用いただけます。 火鉢と薪は1セット15,000ウォンです。 利用可能時間は入室後から夕方8時までです。 でも天気が良くないと使えないかもしれません。 さらに、個別バーベキューとキッチンは禁煙です。 しかし、バーベキュー場では駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この休息空間はどこに位置していますか？",
            "answer": "この休息空間は静かな山の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この休息空間には何がありますか？",
            "answer": "この休息空間には穏やかな湖のビューがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。炭とグリルが1セット30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児は5歳以上から追加料金が発生します。料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "火鉢と薪は利用できますか？",
            "answer": "はい、火鉢と薪を利用することができます。1セットの料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューとキッチンは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューとキッチンは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で駐車できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場で駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 371
    }
}